自律 ? 你老母啦

靠自律得 ? 呢個乜種?